不想生存於香港，決定自殺。自此之後，我終於解開了心結

輕鬆

炒